如果黑警搞你條女 會點？

屌你老母死警犬

條女肯理隻狗咁冇計啦

好彩樓主冇女

唯有比佢搞唔想得罪惡勢力

無女，完。
此post已完

樓主先發制人 無女就唔會比人搞到
A09

sorry sir thank you sir

強姦

更係即刻上連登開post講一句: 屌你老母死警犬

講到好似有得揀

拒絕=犯蟈安法

布衣之怒